林祖舜係我大學同學，琴晚同佢傾計🙂

我同佢講我第一次上討論區

佢叫我上lihkg

佢話高登已經夠人，叫我上lihkg

一齊做大個餅

呢一刻我先知林生原來好有大量

如果你真係佢同學嘅話，麻煩您叫佢返屋企接受治療啦

抄我post

有咩？